[悟空菲利]C朗願意為救美斯加盟巴塞！

買5%股份